可唔可以唔好令9月三罷淪為口號?

完全無人推聲勢不及85罷工十分一啊

幫下手

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

推

?

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

文宣

push

Yes